占卜師 你問我答

有咩問題我都可以盡量答你哦

我幾時發達

香港會點

10年後跟個叫東哥嘅人搵食好似firm發達

黎明來到的前夕
通常都比較黑暗

我鍾意咗一個男仔兩年 我會唔會同佢一齊到
利申： 分隔兩地

可唔可以同小妹我性交轉運>.<

我而家應該點樣解決面前既問題？

想問我新一段戀情大概幾時出現，個人出現咗未？
謝

幾時得閒約個時間

有冇keep 住 contact 先？如果有，其實機會不微

如果解決唔到
不如唔好放上心 由鳩佢

如果你相信緣份
果個人就出現咗好耐
不過戀唔戀情就睇你造化

昨日有搵返佢去傾返我近況 佢之前係block咗我依家unblock返

但係冇人approach
我唔覺有人

我又心動啦 明知我之前都叫放低咗佢

你幾時死